有無人而家先知smartone係屬於SHK?

九巴一田都係SHK tim
要捉邊有捉得咁多

SHK連九巴一半都冇喎